可以下次遊行示威係追究張建忠向黑警低頭？

以後公務員見到黑警要敬禮下跪
愛港既港人係時候出黎為公務員發聲
又比機會人出黎屌警犬

推

Yes 兩個方向 但想諗connect 公務
黑警無法無天都屌左好多次